急症室有咩用？用過入黎分享

我冇用過，我覺得癈

睇感冒

急症室醫生：如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。

啲狗罷工，以為自己好撚巴閉。
唔知有冇人有能力整兩個紙板警犬公仔放係罷工既警岡到呢。

咁你以後唔好去急症室